
Моя Нокиа, моя подружка и злодейка
Одни звонки беру, другие оставляю без ответа
Мое гетто, в контактах в книжке
Здорово, слушай, а есть сегодня шишки?
Малой попросил номер телефона Нэла
Хочет делать биты, подрастает смена
Новый трек Марс, на звонок, новый звук
Время тик-так, сердце тук-тук
На проводе мавзолей, кремль, морг
Время идет, а эти шутки все смешат народ
Пермь зовет, очередной звонок от Миши
Звонок соседки сверху, вы можете потише
Звонки матери, или общение с батей
Также немногословно как дела в поряде
Браслета ради. Как дела? Привет.
Ты сегодня в Жаре? Я да. Ты нет!
Приезжай покушай. Малыш я занят, студия.
Кладешь трубу и вспоминаешь что у вас два года
Алло, зайди в контакт, а лучше в аську
В инете есть правда, но пудрит мозг малость
Как кремний, выдаешь искру из глаз,
Когда на мониторе телефона видишь Босс
А меня не парит этот вопрос, мэн
Парламент экстра лайт, стрит и бит темп
Аллё, абонент не абонент, yo
— Неужели? Это Нэл, аллё, Димон
— Ну, бери же телефон, ман
Неужели? Аллё, Димон, это Леван
— Алло, здорово, братан. Как сам, чем занят?
Говорим поаккуратней, а то, может, палят
Короче, план такой: ты мне привозишь три с полтиной К
Ну, а я тебе как говорили мы на днях
Стаффчик такой, что ах, уж будь уверен
Будь один и сигарет купи, пивка еще пару бутылок
Че-то сушнячок забил: вчера было нормально
С парнями у Phlatline'ов накидались капитально
Ну, в общем знаешь как у нас обычно это всё бывает, бро
Судьбу определяет наша воля, а не гороскопы и таро
Оу, я тебя не слышу, ты по ходу в метро
Давай, перезвони тогда потом. Я ща на студию
Давай, созвон
Угадай кто? Не знаю номер, не беру
Увы, но не играю я в эту игру
Бывает, сплю до пяти, не буди
Не отвечу по любому как ни крути
Ночами набирает братва, я сова
— Хочешь заехать? Окей ну давай
К восьми домой. — Алло, мам. — Уже не спишь?
— Я сплю, когда ты бдишь, такая жизнь
Не злись. — Я не злюсь. — Скоро доберусь
Баланс в минус, черт с ним, ну и пусть
— Аллё, Нэл? — Какого хрена в семь утра?
— Слушай, приехал Игорек, надо встречать
Мне пора. Новый день, и я не спал
— Аллё, Нэл, это ты для Москвы бит писал?
— Ну, допустим. — Слушай, мне нужен альбом
R'n'b, там, все дела, ну че почем?
Ну, че то я не знаю, малёк дороговато
Мне Dre дешевле делал, чисто по блату
А что ты делал? А для кого, а где, а с кем?
Абонент не доступен — и нет проблем
